早餐真係寧願食m記都唔去茶記

又貴又難食

茶記仲好污糟.

茶記一個麵+一條腸+一隻蛋+一杯凍飲收你35蚊 ON撚9

真 駁唔到
仲要40蚊個早餐
m記nownow粉加芝士都唔洗

仲要勁難食 滾水麵

仲有M記服務點都好過茶記, 你有咩投訴隨時比茶記阿姊阿叔屌9返你.

依家有得加芝士咩?

on9先食茶記 以前18蚊乜都有就話 而家個價double左食條腸食公仔麵？ 雙蛋仲要加七蚊？巴打們你地享受我食麥當勞就夠

都未坐定個人d阿姐就埋嚟等寫嘢，睇多幾秒餐牌又係度摺摺聲

去大快活好過啦

無左 唔知點解要cancel On99 M記

樓下有間茶記
沙爹牛麵，跟火腿蛋，有個餐包同野飲
都係30蚊
覺得算係咁

好耐真係 平時番工訓多陣都唔食早餐
放假就訓耐D好過

不要再說了

睇邊到lor
我觀塘仲搵到d茶記,沙牛面,腸蛋+多士+凍飲都係32,轉出前一丁都係34

老麥要個now粉餐,轉凍奶茶都係一樣價

如果食老麥我都係為左杯野飲轉mcafe

而家好多茶記杯嘢飲都好難飲

水吧唔易做,讀書時期做過餐廳p.t
其實真係有技巧,有功夫/學問係入面
好多都係廚師兼職水吧,求其沖出黎

宜家真係十間茶記九間垃圾野飲

係啊, 真係好能求其, 奶茶簡直係災難